預計事態發展

利申 9估
以下進程係以 6 月起嘅急速事態發展速度作估算
同埋係假設政府完全不作實質回應
關於政府唔同反應對事態發展嘅效果可睇最底註解

日期____和理非行動____勇武派行動____警方／政府行動
6.9____百萬人大遊行____小規模衝擊立法會____警棍、胡椒噴霧
6.12____幾萬人圍立法會____磚頭、鐵馬衝擊____橡膠子彈、催淚彈
6.16____二百萬人大遊行____無____無影
6月尾____包圍警察總部、特首辦____雞蛋油漆攻擊____不反抗企圖挽回民意
7月頭____地區遊行____開始反抗打狗____集會完結前強力鎮壓，甚至打入室內
7.21____民陣大遊行____搞中聯辦____重新開槍，嘗試用黑社會勢力製造白色恐怖調停事件
7.27,7.28____元朗／港島遊行____開始對催淚彈有免疫，開始玩火____企圖以不批出不反對通知書壓制遊行，升級武力鎮壓，大規模行動，警隊開始進入瘋狂狀態
7.29____國務院發表言論鞏固警察執法權，非必要不出解放軍，希望盡快回復秩序
------以下為9估------
8.5____開始大規模罷工癱瘓政府運作、交通、以至經濟____冇____冇
8月頭____分區集會削弱警力____開始玩 popo go____出動水炮車但係示威者 be water 無功而還
------政府回應訴求死線，一旦越過呢條線，香港局勢將無法挽回，只有中央收回本港再慢慢變成新彊市同埋送給英美／獨立兩條路
8月中____社會及經濟癱瘓____開始捉小精靈入精靈球____開始內亂
8月尾到9月中____經濟癱瘓，分區集會，接近無政府狀態____開始有小精靈被捉之後唔知去咗邊，並獲得小精靈技能____嘗試輯兇，但因無方向而失敗，開始因黑色恐怖而內亂，唔敢返工
9月尾____無政府狀態____獲得一定技能____警察瓦解
10.1 前後____進入政府設施搶奪物資，清算非本土人士 e.g. 新移民____正式宣布香港獨立____解放軍／外國勢力正式介入
之後 who knows

政府唔同回應嘅後果：
全面回應五大訴求：市民接受，警察持槍暴動，解放軍進場
五大訴求但特赦示威者及警察，獨立調查委員會非刑事清算警察（雙方最好結果）：廣泛市民接受，部分勇武派可能有零星集會，警察內部分化接受清算
成立獨立調查委員會，總極撤回：和理非可能減少一部分，勇武派依然存在，整個進程拖慢半個月至個半月

利申真係 9 up
中左嘅話可以頒個諾貝爾獎比我

諾貝爾狗噏獎?

講笑啫

有咁順利就好，我估開學後熱情冷卻，不了了之，遊行不了

有感按照而家速度，9月前會發展到全面癱瘓，學校唔開，冇車返學

9 up

似乎預言成真了